入戲院最癲見過人帶咩野食入去

見過成兜焗豬扒飯
加盒大朱古力奶帶入去

係鑽石山果間見過阿叔
帶左條叉燒入去渣住咬

想睇下有冇癲佬入去打邊爐

勁大個元氣壽司拼盤加刺身

KFC，成個戲院都嗅住黎睇戲

好心睇完先食放題啦

港豬敢怒不敢言

M記加大巨無霸餐

入到戲院睇到呢個po

Pizza

即時包膠

煙

梅頭果隻 成條食先正
教精你

我唔撚信

爭鮮3蚊件果隻獨立包裝壽司
大半場戲都聽倒開包裝膠紙聲

甜蝦30舊

八方雲集

留名睇人食女

手撕雞 成隻雞帶埋入去撕
仲有係寶石見過有人食豬腳薑 成陣醋味重撚到

譚仔

豪華戲院 廢中煙駁煙 成盒食哂

睇無聲絕境嘅時候
後面果行有人食爆谷
全間院都聽到佢食緊爆谷
大約過咗唔知幾耐
前兩行有個阿叔企起身
指住佢嚟鬧

榴槤
鹹魚雞粒炒飯

海南雞飯